到底要幾蠢先可以拎住個銀包行行下整唔見

今朝11點幾落調景嶺個商場行下果陣唔知係邊度整唔見咗個深藍色fossil銀包
裡面有身份證八達通學生證同千零蚊 啲紙幣有啲仲係好新淨
最重要嘅係我英國讀書張BRP卡都係裡面
小妹8號就要飛
唔知有冇好心人汁到定點 係度開個post搵下

報驚先

利申：試過差局執番

洗唔洗親身過去
定打電話就得

推

真係喊出黎
不嬲都知自己份人好冒失
但係都未至於整唔見身份證
次次落街都會帶個袋
今次一唔帶就

好 咁我報個驚先
行返轉頭搵左成粒鐘都無

自貼啲咩？

希望你搵得返
真係唔見咗要補領返所有嘢好麻煩

汁你老母咩

rip

我覺得都無乜所謂，問題係我冇呢個時間
就飛了

一係就去報案室
一係就網上報案報失
我懷疑去報案室都係幫你上網報失
但係佢哋會問得清楚啲
唔係俾返一張報失證明你
會list out你話入邊有身分證明嘅嘢

其實唔見嘅嘢淨係填有身分證明嘅就得
其他都唔需要寫除咗錢啦

D野都係為咗可以辨認到個銀包係你既先填落去

頭先打左個電話過去
佢叫我去最近嘅警署報失
但係巴打你又話我知可以網上填form
咁係咪即係網上填form就可以唔洗過去

救命
真係覺得自己好蠢

咁都無計架 萬一搵唔翻咪只可以遲啲開sem囉

巴打我今年最後一年Alevel炸

起底有啲POST唔關我事
個AC係人地嘅

BRP唔見咗好麻煩 希望妳可以揾番啦
整過張唔止手續繁複，仲好似要俾成千磅
番咗香港BRP放屋企嘛

睇黎今次真係俾老母屌死都似

我明呀
我係成日唔見野個啲人，最心急唔係啲錢係啲證
幫推

help push

你都係去報案室報警
因為如果你唔見咗嗰個證件需要報失證明

去報驚啦

好嘅

幫推 push
小心啲